係衛訊買iphone8發現有問題係咪可以拎去apple換？

開盒發覺有個位花了和出現小裂口
爬下文有人話唔經apple買唔會換比你。
想問下唔經apple買但發現機身有問題有咩解決辦法？
想做好充足準備先直接上apple
唔該各位師兄，請受小弟一拜

張單有寫

唔會換比你 apple買完唔即場check都唔撚肯換

咁大獲？

wilson好似有7日內非人為損壞一換一
不過你竟然拎走左先話有問題

自己都心急左一邊掛住睇d資料有冇過漏都唔記得check下機身

街鋪買來自用都唔打開check機，咩心態？

Apple-> 翻新機

apple 野例外

你嘗試下去發老脾話外國返嚟 發發下可能會換俾你

點小裂口法??

你衛訊買，要換貨當然去番衛訊換。

你宜家拎去apple，佢最多當apple care咁搞。

你去所有地方買機，走左之後先話有花，仲要有裂口，冇一間鋪會換比你
所有鋪頭既七日一換一，都係要冇外傷先會換，有花基本上已經收得皮

衛訊好似話開盒後有咩問題都係要拎去apple
Btw 圖係到

箭嘴個位崩左
上圈係裂開左
下圈係對比圖
好難影 唔知你地睇唔睇到個對比

小小野 帶個套咪得囉

恭喜樓主 換翻新機

咁只能怪自己seven了

七日一換一 iPhone 只可以換翻新機 所以買要check清楚

拎去Apple 外判既維修商咋
唔是Apple store
再者你講話開盒即刻發現啫
點知你係咪自己整爛
佢地年中見唔到依啲閪客
佢地應該都會當你係同一類人

只可以拎返去蘋果換翻新機

唔係幫d鋪頭，但呢d笠個套已經睇唔到。
你裸跑既話，幾日都花幾個位，唔值得搞咁多嘢。

一陣去Apple 又俾人撚狗盞谷鳩氣

某程度我覺得其實係翻新機換翻新機

仲有一個花位
部機星期日先買 全程都冇裸跑過
換部翻新好過

買得iphone 要接受埋佢既缺點

睇到眼都盲

一開盒，已經有問題都冇得換，開盒前條友應該有講